岩岩搶左加姐高跟鞋著

男人腳 睇唔睇

睇家姐

佢會斬me

[img]圖片[/img]

伸脷：唔係我

我果對有毛

有冇人覺得家姐呢樣生物好恐怖
成日蝦人又扮起家姐款

不過請我食野

對鞋邊到買

佢唔肯講 估計係百貨公司